路透：港融資機構憂樓價大跌 擬收回或重組貸款

路透報道，香港有商業貸款機構表示，對過去12個月樓價下跌30%感到擔憂，如果樓價再進一步大幅下跌，他們將考慮收回或重組貸款。

媒體引述香港提供融資的房地產投資者預計，香港未來一年半載市場不會好轉，又稱會盡可能收回借方的貸款。

過去12個月樓價下跌30%？？？

對過去12個月樓價下跌30%感到擔憂??

過去12個月下跌30%？
香港樓只會升唔會跌

香港樓價只有升 沒有跌
沒有討論空間

豪宅一定有

對過去12個月樓價下跌30%感到擔憂黑人問號，鬼有跌3成

他們正在內部討論「經濟現實和市場估值」之間的差距。

要來了

over 1000萬可能有既

冇升 30% 咪就係跌咁解囉

得兩房嗰D唔跌
其他仆緊街
豪宅仆得最快
新盤好似好威
二手盤同租冷清到不得了

你大把錢借比人 又話係客求銀行 唔係銀行求客

邊有跌過?

學連登仔講 港樓只升不跌 專家食屎

主要係舖位大跌 住宅唔跌 但舖位跌到顛左 出去行下就知d吉舖多到不堪

樓主誤導啦，原文係

路透報道，香港有商業貸款機構表示，對過去12個月商業樓宇價格下跌30%感到擔憂，如果樓價再進一步大幅下跌，他們將考慮收回或重組貸款。

原來已經跌左 30%

向上插

跌30%？

炒左計數果個分析師啦

港樓只升不跌

哈哈哈

-30% 商鋪，商廈，豪宅咪有囉

加速加速
唔好哄我開心

全部call loan既 有幾多人要跳樓

突破盲腸！

好多仆街好似個件 鄧成波咁借盡... 之前報紙都寫銀行唔撚再借

平民咪又係要食高樓價

路透報道，香港有商業貸款機構表示，對過去12個月商業樓宇價格下跌30%感到擔憂，如果樓價再進一步大幅下跌，他們將考慮收回或重組貸款。

媒體引述香港提供融資的房地產投資者預計，香港未來一年半載市場不會好轉，又稱會盡可能收回借方的貸款。

受中美貿易爭端、去年中的逃犯條例引發街頭暴力抗議以及新冠疫情影響，香港已經陷入衰退。若貸款機構要求償還貸款或試圖收緊貸款條款，可能會引發一波房屋拋售潮，從而進一步壓低香港樓價。

路透又引述一位在香港擁有大量抵押貸款業務的大型外資銀行的高管表示，房屋估值下降令銀行業者感到擔憂，他們正在內部討論「經濟現實和市場估值」之間的差距。

該名高管稱，已經出現違約，但銀行業界沒有披露違約情況；他預計市場不會好轉，又稱所有人都在展期，希望形勢會好轉，這種做法還可以維持3至6個月，但之後形勢可能變得更嚴峻。

講緊商業樓宇 樓主貼D唔貼D

舖位真係跌到痴撚線
郁下都跌五成六成

定價高30% 劈返落去原價 咪30%囉

定高50%咪劈50%囉

又係打飛機文

y(1+50%)(1-50%) = y

下一波就到中小單位 大家睇路

1房，兩房，平價3房
總之8百萬樓下嘅全部個價都硬過條鐵

商業樓宇就一定有。

正常 d公司搞掂左wfh仲同你幾十萬租黎擺咩
又傳唔少外資撤走

B-grade Commercial property 同街舖跌唔少。呢啲yield純計rental/ tax treatment , 唔同residential 咁硬正。

一定唔會 唔會玩死市民

同埋中小單位好多人供斷左啦

除左納米開放式單位

又嚟call loan傳說

97/03跌到咁都冇call過普通打工仔
不過做生意嗰班就。。。

專家？食屎啦

我都信商廈同鋪位跌，但好似樓上個位巴打講樓豬專登製造假消息，佢係咪犯咗不誠實使用電腦罪

上面成有無睇內文架
講緊商業樓宇 標提黨
個個wfh 都無人返office

下一個PK會係靠借錢買寫字樓同商場收租嘅REITs

掛勾肺炎冇生意居多
關政局事嘅話
住宅樓價波動冇理由差咁遠

豪宅跌先
跟住先到私樓

豪宅成交價有

新樓邊d唔係自稱豪宅

Call Loan is coming.

Not really
舖位呢期真係跌到好甘

我地房屋台話升就升啦

居屋都六百五了

當初貼嗰陣無呢兩個字，我照cop頭兩段出黎的

果啲磚家去食屎啦.jpg

商業樓宇價格

正呀
買黎做按摩店
有得訓教 沖涼 24小時營業

可能自己唔夠錢乘機call loan

聽其他巴打講香港大部人都係供滿咗
應該無影響
反而有機會大升

路透：港融資機構憂商廈樓價大跌 擬收回或重組貸款

眼殘睇醫生蹬

樓價好硬

姐係好多人想買黎自住一直買唔到

依家出黎接火棒？

以前走佬係少眾既想法
宜家有大把人諗住走去英國
唔賣樓唔通留係香港比共產黨收回咩
多人賣就會跌架啦

實情
有Reuters唔信
唔通信CCL

睇字啦CHING....

即係話Valuer出既fair value report唔fair啦

要留係香港嘅話：
1. 租樓
2. 買樓

自己揀一個

供供Rap

只升不跌
咪on9

中環中心

信政府唔怕

有價無市左十年啦
係d 傻仔信係呢個價 先托

商業樓宇

供斷套現唔得？

如果冇林病plan應該一早跌到hi

Gogogo

等到未..

底該真係咁, 本來要翻一翻, 而家無升跌, 已經蝕大本

機會成本
賺少30% =跌左30%

成班文盲

個新聞講緊商廈

政府邊比你玩call loan
夠膽玩call loan會用國安法

C

跌得最金嗰啲都係假豪宅多，即係唔係傳統豪宅區但扮上菜嗰啲嘅樓

市場消息指，淺水灣麗景園低層36室，實用面積2,576平方呎，單位原先開價9,000萬元，最終減價至8,330萬元連兩個車位售出，實用面積呎價32,337元。原業主於1990年以200萬元購入單位，持貨30年，易手帳面獲利8,130萬元

【今日二手焦點】半新盤業主心態弱 市場連環蝕讓

最後咪又係refinance, 鬼會call 咩

講緊call loan
好地地點解要套現

on9
商業樓宇
講成住宅咁
個價都差唔少啦

講緊商舖應該，跌30%算少

住宅無咩事

樓主玩fake news 造謠

吊左成班傻淡出黎幾好撚
平時屈埋唔敢出聲

賺左咁多套現都唔得？

實情係好撚肉酸⋯

路透識條春咩
香港樓市係龍市只升不跌
就算核戰炸冧哂D樓，仲大把人接貨，唔駛住啊

驗下眼啦

又一個